【吉林地震】寧江區凌晨5.7級地震 東北多地震感強烈

中國吉林省松原市寧江區凌晨1時50分發生5.7級地震，震源深度13公里。吉林和黑龍江多個縣市震感強烈，有市民上街避難，部份房屋出現牆壁開裂，玻璃破損的情況。據地震災害快速評估結果，可能有人員傷亡，造成千餘間房屋受損，中國地震局決定啟動三級地震應急回應。
不過，央視隨後報道指，經初步調查，暫無人員傷亡報告，個別房屋輕微裂痕，有民房的煙囪掉落、院牆坍塌。新華社記者則指，從松原市委宣傳部獲悉，當地已啟動應急預案，目前尚未有人員傷亡報告。一些群眾表示，松原城區震感強烈，不少市民在地震發生後陸續來到街道上。目前，當地電力供應正常，但部份流動通訊網路連接困難。
另有報道指，中國地震台網指，據移動人口大數據分析，本次地震震中20公里範圍內人口數約123萬，50公里範圍內約207萬，100公里範圍內約391萬。
中國鐵路哈爾濱局集團有限公司採取緊急措施，對京哈線、濱洲線、濱綏線等既有線運行的85趟客貨運列車採取就近扣停措施。經檢查、確認線路未受影響後，扣停列車已全部恢復運行，運輸秩序未受影響。

無事。又贏

香港樓市大下跌

曾經有人話今年中國會有大地震 唔通係先兆

全球同步.....
可能係最大一次地殼變動..香港已死

5.7級地震無人傷亡？中國喎

未有傷亡報告嘅

多難興邦 泥水股gogogo

贏國又贏

5.7 , 香港人鄉下(日本) 濕濕碎啦